［有片］肛交敏嘅ASMR 睇完唔洗瞓

呢件嘢 sm都唔會想睇

聽力測試咁

推 聽完硬哂

唔好比佢沉

好撚做作
把聲又難聽

goosebumps

聽開呢啲：

咁樣叫asmr

試下香港

聽咗幾秒閂咗

底燥勁到

屌睇睇下覺得佢個樣有啲似professor x

煩過唐三藏

拳頭硬晒？

你發燒呀～